堅尼：踢波怕傷不如去捉棋

堅尼：踢波怕傷不如去捉棋

【體育】前曼聯隊長堅尼球員時代打甩門牙帶血吞，日前戲謔：「如果怕受傷、怕被撞，不如咪踢波，捉棋好過。」

美式足球研究報告證實，頭部經常遇到衝擊，的確會造成腦震盪，而愛爾蘭前鋒奇雲杜里上周就因腦震盪，毅然決定掛靴。「我認為需要更多研究，但如果你是擔心體育運動的碰撞，不如捉棋吧！」愛爾蘭國家隊助教堅尼（Roy Keane）表示：「碰撞是足球運動的一部份，美式足球、欖球亦然，所有運動都有風險。」

被問到34歲老將奇雲杜里的情況，堅尼回應道：「他可能被腦震盪幾年，感覺不妥，顯然地，退休是正確的決定。但是，所有人都明白碰撞是比賽的一部份，他是前鋒，無可避免會與中堅正面對撼，我會祝福他。」

世界盃歐洲區外圍賽D組，愛爾蘭以13分守住第3位，分別落後威爾斯和塞爾維亞1分和5分，綠軍將於周五主場對摩爾多瓦。

@皮鞋

驚比人踢就坐輪椅啦

打冰壺啦

腦震盪 腦震盪 腦震盪~
皮鞋道理~

堅尼果啲矛招唔係要你傷, 係要收你皮

歌神

捉棋先危險